Sjatoo - Super Cool LedenBeheer
=============

Dit is het nieue ldensysteem van het jeugdhuis. Je kan per pagine een to-do list terugvinden.

## Inkom ##

**Regsitreren met ei-id**

	Volledig adres nodig voor verzekering?
	Foto + Adres
	Snelheid is bealngrijk, wachtrijen vermijden
	
**Algmene Voorwaarden**
	
	Algemene voorwaarden opstellen.
	Kaart blijft eigendom van sjatoo schel.
	Verwittigen bij verlies.
	Adreswijziging doorgeven.

**Indien geen chip/kaart leest niet**

	Enkel naam en gebooortedatum manuaal ingeven.
	--> Via Pas/Rijbewijs/SIS-kaart
	Bij volgende bezoek pop-up want gegevens onvolledig

**Inkom**

	Met RFID of E-id 
	--> Leeftijd naam en foto wordt getoond.
	Manueel zoeken met pas/rijbewijs/Sis-kaart
	Anders kunnen mensnen liegen over wie ze zijn.
	Indien niets van bovenstaande bij 
	--> Mag je dan wel binnen ?
		-16 en volle pot!
**Extra**
	
	Statistieken
	--> Leeftijd, personen per uur, totaal inkomsten, ...

## Toog Klant ##

**1. Scan Kaart**

	Aandacht trekkend scherm, dat er leuk uitziet.
	Zeer visueel, ID van kaart mag niet zichtbaar zijn.

**2. GSM Nummer**
	
	Indien geen gevonden, vraag nummer
	--> SMS sturen via server
	! Bypass indien niet actief!
	Voor u veiligheid

**3. Onvolledige gegevens**
	
	Indien manueel geregistreerd bij een feestje
	Gegevens inlezen via pas!

**4. Overzicht**

	Dranken per categorie
	--> Alcoholisch, non-alcoholisch, frisdrank
	Snacks
	Favorieten 

**5. Bestelling plaatsen**
	
	Bestelling verzenden naar server
	Automatisch uitloggen

**Opmerkingen**

	Geen activiteit/interactie
	--> UItloggen

** Sjatoo leden Extra **

	Pincode en krediet poef


## Toog Sjatoo ##

** Overzicht bestelling**

	Lijst om een bestellnig te selecteren
	Indien bestelling geselecteer meer info tonen
	Incheken als openhouder
	nieuw lid maken
	--> Zie inkom

** Sjatoo leden Extra **

	Geld opladen voor betalen poelocalhost

## Admin Panel ##

**Inloggen**

	Enkel voor mensne van het jeugdhuis
	Inloggen met e-mail en wactwoord

**Evenmenten**

	Nieuw evenment aanmaken
	Statistieken per evement
	Manueel invegen drankverbruik

**Drank**

	Drankbestelling invoeren
	Wat moe er standaard zijn
	Wat moet er bij besteld worden
	Stocktelling

**Financieel**

	Overzicht van drank gedronken
	Geld per avond

**Overzicht leden**

	Mensen tot sjatoo lid promoveren
	Zoekfunctie

## Infrastructuur ##

**Client**
	Google chrome

**Backend**


**Toog**
	
- Klant

	PC + RFID+ CHROME
	--> Window XP voor Driver Scherm	

- Sjatoo		

	PC + RFID + CHROME + E-ID + "Toetsenbord"
		

**Inkom**
	
	2 PC + RFID + e-ID + CHROME
	Internetverbinding

**Server**

	User: Server
	Password: RFeID0706
	Windows 7
	Wamp

**Opmerkingen**

	Altijd eerst probeeren op internet op te slaan.
	Anders lokaal opslaan.
	Lokaal vervolgens syncen.	

## Notities ##

WAN Server Vs LAN Server
Mensen aanmoedigen om op voorhand te registreren!
Verjaardag liedje.

